好心絲打上連登咪撚咁認真啦

睇下人地個acct就話人點點點
串鳩你兩句就話現實唔識社交
有幾多人現實同係連登一樣呀
淨係識得上感情台同人圍爐慣左d狗公口吻就以為成個連登都係咁

推

做左直必腸又唔認柒

啱呀
喺連登就鍵盤戰士
出到去就鵪鶉毒撚

好agger

狗公們唔肯而對

現實識左個
佢睇一睇我起底就話我點點
痴撚線

相信有唔少係新會然黎

連登有女人
上得連登班女人應該都係毒肥矮醜

Agger